「i/a」Pes mobile 2019 討論帖 (79)

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

新手入game 第一件事畫質轉60fps

Lm

又有巴打中G8 點解會咁

係你既就係你
呢隻佛系驚黎

下次我轉名轉隊做曼聯 等隻game讀心比死敵隊長我

咁會派返碧含俾你

屌佢trade 球員個到好難搵人

有時d野整定架

iOS 032545997

今晚再戰

lm

科蘭 原來已經
39歲

留個靚名

今晚你出科蘭同我打

想問下點set先可以睇到邊個助攻

pvp?

入波個時有寫

用烏龜三箭

夜d

完全唔知4213有乜勁 兩隻防中眼神防守 進攻又衝到前一前

想問大家多唔多買球探去合想要嘅人？
定通常搏抽box中多？

解放普巴所以勁

新手抽box 多 bid 嘢好貴 如果想合美斯 阿朗 沙拿 尼馬 每隻可能要1m

2dmf is a must
1cmf 1dmf =放題

早兩日少左日本子玩，d野平d，依家不了，抽好過

我抽中左昌子源
銅波
2018世界盃日本隊主力
亞冠杯冠軍主力
但用落好一般

踢咩位架?

但呢排啲box好低機率中黑波

中堅黎

max 數值有幾多?

儲下先囉，依家冇得刷，拉兩下有排先儲得番

古烈沿好用？

An pvp

go

對面後面傳高波 自己隻cb衝上前 又唔係爭頂 即刻失晒位 極度on9

use肥賓?

no

巴打go

繼續

巴打again

AN 745037796

點解打online成日斷線 wifi明明正常

打和super 普巴球free kick 製造機會 頂兩球都輸vvd

LkK半埸換入都有d威脅
我出街先 今晚再打

係好大威脅

OK 加你先

邀左

試下重新登入再連

唔係連到本地人 垃圾ser 係咁

再黎 我轉3G

呢個陣重有無嘢執

成個正選都可以執

Ching有咩高見

次次都判我輸

左右閘 龍門同cf ok
美斯打中場好慘

無解 成日都人地走場 跟住黑我mon話我斷線當輸

this?

疾到

no 直程係人地走場 load返出去個畫面時會死app當我輸

應該唔關你事 係K 社問題

你用返WiFi 繼續

但係佢打CF等於放棄高波

70min冇體

防中位rip
全部紙皮黎，一督就穿
搵隻大肉腸頂住先得

vieira大黑腸好廢

何以見得

dmf位會衝上前 但係又無攻擊能力 出黎做乜

偉拉係好鍾意後上，所以用佢要一隻更加後上既拍佢
咁佢會乖乖留守

而家隻隻dmf 都沖上前咁

玩能到嘔血 1212傳左個波比佢

呢個真

得隻布斯基斯，遲下再出legend pool再搏隻韋拉/馬圖斯

求期用隻碧基打防中

無呀，CB得哥斯尼同占美利斯

Yes 你地都係咁？

依家其實係咪無左433進攻中場個陣
高management 完全唔見有教練出過
淨係得d 300cost左右既
全部都係4231陣

433照出amf都無影響 一樣衝晒前

巴打好生面口下喎
幾時得閒抽場

利申垃圾

中圈開波咸爺長傳goal

Ios 042 799 272

今季以為有滿lv奧巴跑得快好世界
點知原來唔係果回事
奧巴個身唔夠軟扭人好難轉身
可能用433無得one two咁過人
而且好似點跑都無以前跑咁快
用耶穌仲好

迪甘斯=one two陣

我想問問點樣升爆啲人快? 升得超慢

滿lv 耶so定滿lv 奧巴 勁？

打tour攞導師

ios pvp

我覺得耶穌
因為個身柔d

奧巴大隻咁多

Go?

ok

幾時都得 加左先
利申新手

而家ok?

加咗你 logo係阿仙奴

巴打咁緊火 半個鐘後 返緊屋企 仲諗住練埋隊隊精神先同巴打們玩

銀波中

Again?你對中場好難過

ok慢慢唔使急

比我絕平 btw lag 機搞到我沙拿嗰球 仲有防守美斯

again

now go?

又比我扳平

打死唔開12碼
射親都輸

+ED

同你射咗5次左右 你贏得1次

再嚟

練練TS先..得80 最後果球吉哂

正常啦 臨尾攻上去搏下呀嘛

2入球 3助攻先得8分

想搵隻摩迪入中場踢cmf ,
阿祖安奴爆唔起，埋門幾勁
老人防線

基亞連尼慢左好多

兩隻中堅都唔得

尼維特入遠距離罰球，補時數夠3:0拎2粒金波

中兩隻都廢

隻game左閘冇防守，用辛隊頂住係最好解決方法

不斷tune緊個陣
發現最好都係咁

美斯可以用salah 頂
奧巴美揚頂包皮

你啲奇陣收埋啦 唔好再誤人子弟啦

下個post喺post頭加翻句嘢
警惕世人唔好俾佢呃

明明上個po先話馬甸尼左閘 今個po就話辛尼迪做左閘

告魯夫有bug 的
佢滿體時我條後防自動弱化

市況秒秒鐘都變緊丫師傅

yes 有彩蛋
進攻時用告魯夫 一邊退後跑一邊㩒實換人鍵 有MJ歌聽

好喜歡他

守哂佢3粒 終於贏

唉 唔知呀唔知呀 唔想知呀

佢應該想要大黑腸

個位巴打阿迷?
永遠都唔比人地鐘意個隊既legend

我用爆級奧燒同佢換

我用哂爆級阿記人同佢換一隻G8

G8 好多人

覺得莫拉達好好用 又有施丹轉身

白必圖放迪甘斯個ss位好好用

難成大器

同一個帳號可唔可以由Android轉去Iphone?

可以 但coins兩個系統不相通

真。。。想要防中

倒貼埋爆lv 奧雲都換

一隻燒就夠

白必圖係呢度算係廢人黎

拎去駛

仲有廢高都係廢人

但我覺得幾好用 可能我廢 唔識用
Btw見你第二次咁講

我用緊卡富

條友能傳善射，走位意識一流
係金波隊既必然正選

利申中過佢三次

Btw ozil應該點砌球探 未試過買球探 驚中伏
仲有就係lv1 g8 好用過滿lv比真力

我升到佢上42lv

唔好哂gp bid球探
遲下出阿記featured player再抽佢返黎

想合隻石頭

啲人就嚟走哂喇

愛美麗要大換血

得3抽

bebeto好勁都算係都市傳說黎

打巡迴賽

唔比你就唔比你贏 六星曼聯 隻迪基亞 下下神救cls game

只要唔係出自牛佬把口 都有少許可信性

11月29

到時真係出嗰陣 班球員都比愛蛇清洗晒啦

2020年了

奧燒連後備都無得踢 都有得成日受傷 愛蛇真係全能到仆街

巴打一陣抽埸?

Ios pvp

763 509 382

想問下隻game其實係咪抽唔到黑波㗎，屌你老母抽左勁多次都得金／銀

今集小心d, 唔好亂抽
Coins 同gp 都少左好多暫時
Gp 要靠打season 養生

牛ching今日有冇砌到新陣🥺

冇出新教練

有錢就身痕

now ok

家陣仲要無PVP活動打COIN

Featured player唔係諗住每月一次呀嘛

點解我反而覺得今集易左抽野

2019年K社大倒退

佢根本未ready 格硬出
大部份新嘢應該都要等遲啲嗰次大型維護先搞

10號出更新 順路找本應上個月10號派嗰粒黑波

佢話1月10會有大型維護？
Btw我記得佢好似話1月15派返上次粒黑

update完先補派蝕咗30LV

go?

5分鐘

話說我個gmail到左期
而家禁購買課金就彈左e句出黎
係咪要del game 再轉另一個gmail download 返隻game?

唔俾你課

but打埸未

GO

go得叫我
準備迎接你既扭扭扭

GO 今次依個陣無扭扭人了

點解第二位出價仲高過第1

lag到

黎多次

成班鬼逼害我
有尼馬邊個會用世三

本身我打開防守反擊
而家變左控傳 小組攻勢

夏世三射左兩腳令波

世三 簡迪 包皮 250 全部鬼黎

but真係好lag

比你個龍接左球alaba窩里

gogo

an PvP

lag到搶唔到波

對手走場，明明3:1都計3:0

大猩猩

可能打打下走場，ok?

gogogo

睇唔到tim 你同嗰位巴打打完叫我

打到22000分 唔想再打了

為咗升普巴我已經打曬

好撚悶

以前3日可以打晒 之後打PVP 活動

係

要食飯 夜d再黎

我仲係0分

我差陣電先

okk
卡富守c朗

我

打幾鋪攞粒金波先啦

sorry 有野做

btw 第三球靚波

Vvd果個靚到

Bid左傑志 好似bid貴左 不過算

有愛

叉咗半個鐘電 嚟打啦

食飯

但都合唔到科蘭

科蘭好易抽中

Gogogo

so lag

係 繼續

韓仔射門好廢

我個龍咩反應都冇嘅

阿朗尾段好神 打和無12碼射

阿朗太勁

尼馬 但組織得最靚嗰波阿朗又射中柱

我覺得自己唔適合玩哩隻驚

今場你LKK終於屈唔到我條防線 繼續

差隻尼馬 有3隻梅頓斯 又唔捨得

再嚟 until I win

OK 尼馬好勁

go？

763509382

You invite me

朗 普巴 羊
唔打了 再打落去打到聽朝都贏唔到
聽晚再戰

中場開波普巴大腳傳上前 阿朗攞到波射埋但又中柱

差啲做到中場傳去禁區射入 兩次都差啲啲

Ok

no one ios pvp?

你控球多過我咼

今日第一埸打街埸 對面600幾分
去街埸撚下狗先

Season 配隊咁既隊

哇 我諗起中超d球隊
靠三個外援

80%控球

街場D人仲屎過電腦
不過成日走場

都有d好勁架

你做咩打到人地走左

我係唔係撞倒GM
隻黑波ss未見過
兩隻碧咸同場
兩翼齊斬耶絲莫戰術出現了

有兩場常規時間和波都係比我尾段追平 有場75分鐘後先入兩粒追平 有場90+1追平 尾段先被追和好洩氣

Cheater 施丹

晏d打

我岩岩去左打街埸撚9人

聽日先打 眼訓

係喎 假名條友係施丹黎

冇用的
以前cheater用bug 出R9
而家pes2019未見過出

打1場

而家先入坑係咪on9，已經miss 咗太多野？

係喎
以前beta版用過有細哨大哨李三腳同老馬
依家差大哨同三腳

如果有就有3R
冇就得丹尼臣

diu 最尾先疾機失誤比你成功絕殺 嬲

又嬲

輸呢啲最嬲 比你靚組織入波無問題

再嚟一場

okok
俾巴打報牛

有無an

唔會啦 依家d box 可以用GP 幾正

ios pvp

634 449 237

大好機會中柱仲要比你打反擊入波 輸咗無嘢好講

你走甩左我既左面-尼馬

獲加 可以雪 完全唔用閘算

btw 同你打親都實中柱 今日打兩場我隻朗都中咗至少兩次定三次

紐亞黑住c朗

點先可以交易球員
有個制又用唔到

你係咪鎖左個球員

球員卡個位有交易，但灰左無得用

下邊 交易

扭我啦

呢個交易係點用

你要有3隻一樣先有得自選換一隻同色既球員

OK

I see 唔該晒

抽?

8次中龍但0入球

2x lv ddg

ok 試下第2隻人

今次2射2中 入2粒

黎多場?

聽日先

仲諗住出美斯試下扭

iOS pvp?

an

打街埸
對面龍門有多次不可思議既神救
俾佢追平仲要睇慶祝

打online pvp 已經冇挑戰性
一齊打季後賽

去撚下狗姐
我猜到佢地一棟到無
埸埸禁住對面黎打

季節賽睇落係都要係輸
1:0 1legend隊
之後出2legend隊

第10場
3600分，3legend 隊

仲記得 2018個陣
無人會打season

我新手上路果陣玩到19個賽季

不敗升班

Sim? 手動？

手動喇
Sim賽仆街

對legend隊唔好免強
9猜到43分鐘先攻上去，入到就入
入唔到等佢吹雞完場

其實出3-7金都得,
因為贏1場有1000分
升到班都有23000gp
贏7場7000gp ,7000gp 用黎比續約費都ok

Season最好用黎升rashford , Owen 包皮個類
出佢地吸經

打線上收山腳後面剷對面丙朗單刀先食黃牌

以前直紅加12碼
佢跟人改左例

福仔有隻爆級喇，我都係掛sim多
搵華D夾Dembele

Me 丹比利同malcom 爆lv

zaha先勁
狀態7 技術好 hold到波 跑得快 做cf一流

但sim唔係愈黎愈難打咩
之後點升班

紅牌正常 但點解12碼

玩到level 35仲升到班

不過射術西

level 40 finishing 有81

唔錯啦
反正com控制球員射門通常都下下掛網
無論finishing 60定90

我打sim用左日本隊後防鐵三角
昌子源 吉田 同川島
不過輸到仆街

扭扭樂差隻尼馬 仲有咩可以執

滿lv t11 好羨慕

有無人有升爆既alli ?高大amf好似好岩4213用

諗唔到有邊兩隻dmf好用過依兩隻矮仔了

我新手嗰時打咗半年season
打到44季之後贏唔到先上網睇人打
跟住先搵到呢個post
之後先開始打tour同其他活動

我得隻30lv t11 但用落真係唔錯 好靈活 控波轉圈好順 過人好爽

係 依版d球員唔靈活真係食得屎 出d高佬打pvp比人chok兩chok就過左追唔返仲要連高佬都防唔到空

呢隻game有冇列貝利？

今晚同我抽

洛賓都無左啦

誠意推介巴卡約高

有戰鬥精神真係好重要

山神居然冇戰鬥精神

same

副帳有，rating有90

用緊呢隊解sim

山神reform 左
打amf 勁到仆街
傳波變波追人

點解5出科蘭

打咩最好用黎升人

廢老手控先好玩

Sim

溫馨提示
Season 要分2個教練
Sim1個
手動1個

幾時有新feature player 是咪想1個月一次

2019年11月尾有阿仙奴
等下

pvp

岩岩先放工

入公司廁所坐低打場先

好唔好用？

未出過

佢 法賓奴 同雲耶馬 邊個好用啲

巴卡
2019破壞型中場最勁

應該唔錯 我隻84rating攻擊能力高 又好似185+

肯出活動未呀 好悶
六日先得個tour 仲要value 低到冇動力打

祖記黑球朋友隊，差1個CB 、1個rmf 、一個rb

農曆新年又送傳奇黑金波各一
復活又送

唔課都大把傳奇

又要月光寶盒

唔整bbc 3中堅？

牛ching今日又冇新陣

reddit 有講遲d會出？不過都成一個月後既事
隊阿記就齊哂d 人

godin走了

咁等兩百萬下載囉 無條件送黑傳奇

🍇

祖

你差佢呀 拖舟

呢啲日子都有咩🤔

最想有埋施丹、大簡、森保達

丹尼爾好似都幾勁

國米?

3R kaka

點解會有施丹

哇 兩隻黑波

Invite me

如果無重複 兩隻都勁嘢嚟

右上角有N字 冇重覆
啲運好到呢

這些機會

Kaka 冇踢過祖

想問下手動龍門出迎係點禁
佢成日on99睇波

佢搞到我又抽波 倒咗14萬落海 一隻阿記都唔中 又中vvd 耶穌

加時加到入

迫搶制向下拉

LKK

後防高張波🙊

我隻lkk廢到唔好意思拎出嚟用

黎多場？

遲d先

睇大帥哥

晏d先
沖涼

我老母成日睇

等我完埋同你打

今晚隻抽

pes 2017出過啦

Vvd好用？ 唉 我都唔識執啲人腳

掉球員出黎俾巴打幫你砌

我知 我係話我想佢出咋嘛

直接抽埸咪得

穩既
但有d慢

好用 不過慢咗啲 要搭隻快嘅中堅

Sim究竟點打，成日輸

用MSN

陣必備

金波後衛迪華積好用，仲有Tah
老師又慢又頓

前場出lkk
就搵翼斬波俾佢，條友又係頓到hihi打唔到邊

可以玩下442陣出前幻組合

左sane 中你隻金傳奇 右包皮/b wa
邦路斯轉華拉尼

終於贏到你
梳無啦啦有嘢要搞潛咗水

咁？

基士文倒掛CLS 繼續

唔得閒sorry
聽晚繼續俾你屠

我只識屈丙朗 羊 唔用佢地等於廢丁 同埋呢幾日都好疾 搞到大家都狂交失波

轉完陣打sim痴撚線

點會咁重本用呢堆人打sim

我發現高普個陣唔係好岩用巨星人腳

點解唔得既？ 想升人 我新手唔多識玩

續約好貴

係 屌無啦啦無左1萬

賺埋都唔夠洗
而且打10場季節耍兩個幾鐘

打場

晏d先

咁聽晚先

Go

last

抽到迪布尼 終於

垃圾英超pool又用咗我6000金

呢排鋤下sim先

放水 ？
今場咁少上腳

手指好捽，捽實個mon

last？

今集Moses好似幾好用

呢個鐘數堆 pvp好高汁
每場都失2球仲要比對家先入波
好彩反cup到

個撚個3000戰鬥力

傳球成功率低到呢
兩隊互爆

鬼佬堆邊路罰球傳中屈尻機

pvp la cow

嘩 屌你老母5*勁撚到 美斯 夏薩特 包皮 連續圍住個龍起腳都入唔到 仲要比佢一下反擊收皮

修夫基個3241好唔好玩？好似幾得意

肥普個3中堅都未撚得掂

肥普係邊個陣？

等極都未等到你個瑞士佬4213 買左個得400cost好難擺

擺哂堆體力90以上

你扭唔扭得過d電腦

Reddit 教用gerrard 擺amf 提子教練

激活40多碼右腳腳面拉弓丫

扭到 射唔入姐

牛ching logic: g8咁大力 放去中堅大力清波就最啱

我試過打巴塞
包皮突破越位 快碧基2個身位 跑直線
但俾碧基追返

我尋日打pvp
用左lkk打中堅 又幾勁
又快又高

btw電腦隻撩陰腳特別長

最大問題係5*/6* 扭緊波嗰陣唔只要扭對面 連自己友都會嚴重弱智化 唔識走位 又黎阻9你推波

如果出最佳十一人pool就好了

cb唔會出腳

用開基奧特同女人達打中堅
大衛雷斯打防中

我覺得雷斯打防中幾好

又話上個pool回水，仲未有聲氣

新年日本仔未回魂

抽咗呢個pool10次 一隻黑都唔俾我

人品

gp輕鬆一抽廢黑Leno

250 coins一抽迪基亞，沙拿

一早已齊腳 養老式抽蛋

想要

我已經有一堆龍 唔使了thx

好想要kdb sala vvd 但抽左兩下 一下根度簡 一下azp 兩隻都重覆

Ios 032545997

五星有時仲難打過六星

其實都係講習慣

其實用下丹比利 美斯嗰啲就好易扭

go la diu

新陣

兩球猜到入你禁區

好多中埸

One touch順到呢

咪又係要換翼

幾時出pvp活動

終於中普巴屌你老母

俾KDB我唔得既

山齊士原來數值仲咁高
雪左勁耐

暫時個pool中咗 普巴 leno kdb 施華 法巴仔 loris 阿古獸 單眼佬 奧達文迪 韋利安 馬迪 仲有金波中老孫

左wing勁過佢既太多啦
尼馬 古天奴 世三 萊斯

想要ddg

睇下有無機曼聯pool 絕對allin

如果有得同人換人就好

第三次中佢

抽咗幾多次

黎名睇結果

小勝2粒

今晚用肥賓同我打

7xxx金

普巴2悔開二度再加1個助攻 有球中柱 如果唔係入第三粒

屌打條撚咩點都搶唔到你波
我啲人一撞就甩
你一開波鳩斬上去就單刀

好鳩嗡完繼續俾你屠

而家唔太想用肥賓 因為用普巴進攻用得太爽

重繼唔繼續

普巴

巴打今晚同你抽先

6中場

我條中場廢到 廢普一拍就甩
c朗球倒掛喊出黎 幾個黃金機會 練下個新陣算

last
打多場打fifa

差啲絕殺 繼續

okay

你部an呢

Go
iOS 032545997

晏d

D人好難升lv

你成日咁晏

我11隻人都要扭得

fg係咁
要ot

慘

fg=狗

開左

日韓亞洲隊
刷sim

昌子源去法甲 估佢唔到

好事

有無人ios pvp

補翻007061757

屌
我隊日韓隊輸到仆街

羅馬里奧小禁區射都封到

無人go？

iOS 007061757

added go

an pvp

等幾分鐘 打緊sim

591918804

ID?

又炒倒掛 都無人mark 識入未 包皮又炒 朗又炒

開了

巴打後面成日高章ball

係 拉膠好炸彈 超級短傳 會同龍門玩

last ？

再嚟？

好

急屎
一陣

咁我沖涼先

4-4
2-2

有冇咁刺激🤔

拉隻龍上黎開角球打多個
短角好似冇咩影響

祖表示很想要

ddg d控球

ok go

龍出波靚先有用 一個反擊 半場抽埋去 ok了

恨咗好耐 7xxx金先中 k社正仆街

今年仲有冇honda

發現一開波唔集中會出事
要禁向後拉先得

用日本仔狗招

聽日先 有功課做

讀書無用嫁
打機啦

唔了 btw 2短仔防中t11 kante全場奔跑好爽

牙朗-6

證明c7>messi

Again
Me try try 山神

角球bug

辣殺美斯冇體

iOS pvp

又唔見你bug入我

Okok

兩場都係角球入波，成隊0反應
得閒我先練角球bug番你

Again?

again?想玩次442

Last?

last？中段你咁空？

不嬲都有前冇後

你d好多傳中被我個龍救晒

林尾傳中又被我護到空龍

我都係

真係last

贏左巴塞

連唔到嘅

頭先無網
而家go

呢個是否好中堅？
依家用緊馬甸尼同拉莫斯
呢隻代唔代替到拉莫斯

No.1 in2019

堅唔撚堅啊

又高又快 除左LKK冇嘢打中堅勁過佢

屌你！又放針？

插能死班巴狗

屌N賓都係到?

高列巴尼都勁

辛,koulibaily , VVD, kimmich = 神級防線

Koulibaily 拍VVD = 2019 最強中堅組合

華拉尼又廢左？

辣殺

切勿過份相信牛佬

華拉尼堅廢，似2018既拉膠

依家開新account 係咪乜柒都無送?

Manolas

呢排鍾意用金波Sule

我而用緊拉膠加華拉尼 做主力中堅

用緊亞洲隊打sim
由孫興民領軍
不過龍門轉左 高圖
川島好唔掂

我用vvd 加Papa Papa 好用 我覺得係金波最強中堅

真心推薦你用川島
係佢把關下
日本打入世盃16強

好似無戰鬥精神 不了 有戰鬥精神嘅中堅特別勁

學校network唔比打機

你而家係邊

你而家係咪用緊學校wifi

p唔到？

美斯又行行企企
同現實一樣

A隊

B隊差左閘同中堅

你自己都換走佢啦

聽日維護出巴迪高pls

儲下GP

一有即清

渣嫁一個星期打左15萬gp

出pvp 活動plz
悶能到仆街

要出patch 又要炒server了

聽日更新之後無featured player，無pvp活動。會有幾多人棄驚？

你預冇都得喇

而家既pvp活動= 同連登仔打

我估featured player應該有 但pvp活動應該冇

其實點解無

根本on9嘅 射柱仲易過中龍 自己友又會避波

岩試到仲on9
一隻後衛返後護空龍
手控另一隻包波
護龍果隻望住個波入

技術整唔到，未ready就開server
好多bug攪唔掂，唔想賠gp出黎

我同阿啤巴打PvP 打親都會中柱

時也命也

唔知點解19好易中柱 18都唔係咁

去哂睇省港盃
廣東輸唔起係到打架

we are hong kong

4比零嬴哂

要夜d

好耐無用梅拿 岩岩用一用 發覺好撚勁

iospvp

無電 想玩

等你差

here?

hi

我d防守如何

用錯巡迴隊 再黎

鐵血防守

go
last

係咁角球

wait 4 mins?

id？

720 283 398

added

ok me ok now

下場同你打

黎埸終極戰

成功報牛 好

放反球俾我

明買明賣冇得守

pk唔記得換隊

0射門喎你

不射男
包皮紅箭，諗住古烈治打假9

報唔報仇?

c朗被卡富守死 完美封哂

聽日先報

聽日等牙朗大爆發

卡富會封哂

巴打有無lag

少少, 你第二球應該lag la

lag 到
btw 黑哨，明明射入左都要吹反12m

屌原來我無用data用左wifi

唔怪得

係咪今日更新

Yeah

今晚

原來 console版有出過 歐州legends box

大約4星期左右就有一次legends

最衰佢手機版跟d唔跟d

屌 今日放假 無得打

呢個應該會跟掛 個陣咁岩出既時候手機版未update
update完之後d box都係同步 除左featured player我地今個星期無

ps4 出左巴迪高喇 mobile 版都跟啦Pls

想問吓隻game有無得駁手掣玩？ 利申An機

An easy la

牛ching有無推介？

冇用開，aristo 巴好似有

上黎打多d pvp la

幾點更完？

1600...應該

得閒可dl 定更新
又1GB

點解我得40mb

佢話0800但我入到

而家?

係，入到

Wifi

記得更新

見到你個名就知fake

唔同意

iOS 溫馨提示：美心有wifi

我有用過，不過十字掣唔夠捽芒靈敏

無限數據

仲有要扭波一定要捽芒，手掣設定：Classic 同移動
唔係好難扭

岩岩del左game

跟住裝返

iOS 要用wifi data break 先download 到150mb

出垃圾box national stars

證明K社係阿祖身上賺好多，等你班友回下氣先

入到？

無錯
不過未登入返

入到 更新左野

個box好多黑

每日有25000gp

係唔係得我入唔到

佢地痴痴地線的 唔好信

享利老味係專fake人

仲有牛清d好好用系列

右翼真係史達寧同包皮之爭
包皮有cut in技略勝小小

沙拿同史達寧邊個好d

沙拿

請不要抹黑

我得8000 玩得愈耐愈多

1.Salah
2.Sterling
3.包皮
4.Walcott

誠推巴介約高x 甘比亞素

更新完250好用左好多

用簡迪愛入波啦

未入到，不過news官網有寫

未呀 我係pes個網見到咋 公佈左有d咩活動

入到

依家都癈時咁急入，上次大update搶住入冇左d續約卷，蝕曬

入你媽媽個洞

450 stars 垃圾pool

下下都450個人

丁力

一抽isco

又無feature players

好用？未掂過佢

紙咁薄

垃圾pool
廢到叔叔不行

原來佢地係知

粒波好似大粒左

好似係，但重左咁

佢地追reddit追好貼嫁
刷gp 一日即改

用bug刷legend

新陣大巴黎
，4231 堅持✊

冇樣唔算legend

真係大粒左

你個4213呢？

冇等換人
等有得加大cost 先用

6星又易打左
輕鬆4球

大巴黎個教練好用個阿妓
更新完易尻猜好多

真係兩樣都冇

無意外

個pool
26粒黑波
我已經有齊22粒

無wifi更新 無得玩住 屌你老母

咸爺event有400分

今期咩event

美心mx
老麥

我今日放lunch都係m記dl

出撚咗去bbq丫仆街

Show Blocked User - 亨利老味

今日重新dl過
過期gmail已被移除
而家我可以課得金了

又唔出新嘢點玩啊

同我pvp囉

now?

未返到屋企

你研究下隻c朗點過我卡富先

sad
btw any any pvp 705360341

已經feel到牙朗今晚大四喜

用紐亞守龍
牙朗會腳軟
實中柱中眉

牙朗甚麼鬼也不怕

你去街埸屠下人先啦
d人平均好廢

傳奇黑抽到馬甸尼 好唔好？

4231好垃圾

本身後防線如上
如果將馬甸尼擺向左閘
用雲迪積打中堅會否更好
同埋雲積升爆有幾分

用4213啦 勁好多 普巴打amf 防中 t11 +kante

Vvd升爆係91

6星好易打啵

咁都ok喔

反而5星好難

迪布尼

呢隻驚唔係fifa
唔係數值高就等於好

打緊任

咁點先叫好

on9更新 含撚啦k社

an PVP

仲未有得轉導師

迪布尼用落好普通

應該好過我而家嗰堆

金波卷中左天使

又有legend簽

有排升 btw 咁快廿幾萬

好似vvd咁就叫好

我都唔弱

我用亨利屈你地機

亨利個陣

要問美斯換唔換阿古路個教練防守型反擊4上4落

反擊4個平排

降硬班

我慢差兩閘 同lkk

呢個陣個dmf （pogba 個位）= box to box
好岩g8, matthuas, pogba 去踢
但amf pogba 唔夠班，最多多個入攝頭鎚

牛佬又發功啦

美斯條靚個陣防守型係幾好玩
唔同國米個果

今晚就打爆你

依家form1-8係咪已經冇作用
淨係睇A/B/C?

佢個ABC,未必cover到所有球員

如果想要美c同羊，應該曬錢合定等個box allin好d呢？ 冇乜其他人想要．．

頂
亞洲sim埸埸輸

但係啲球員佢改左ABC又唔改form number
d legends form有8 但係就c

羊勁過包皮而家
包皮暗改左入攝同finishing

我用爆級斯弟亞 + M迪比利輕鬆解任

之前屈得濟？

我用吉田 昌子原 既防線係咁俾sim屈

之前真係太勁
第一神鋒，R9既影子
入攝，加速，射門，插花樣樣有
而家比人鏟傷完咁

我覺得今集sterling 係幾好用，仲好用過碧咸
Sterling 走位快傳波準扭波勁
右路第一人

夏神又係好左
但尼馬始終係no.1 lwf

都係個句碧咸冇60lv =廢左3成

同埋今集對長傳既準確度要求唔太高
只要跑狗同中堅平排9傳佢都去到

傳波準今集用黎出角球only

哥狗轉翻433

有咩 冇呀

阿妓torreira
曼fred
車 巴卡約高
新三神金中場

Xhaka 反而麻麻地
除左腳頭勁，冇用

今集amf 排名：
1. Messi ,傳射
2. Silva ，傳only
3. James 傳射速靚仔
4.dybala
.
.
.迪布尼，easygo = 垃圾

torreia係咪烏拉圭個個

古天奴=傳射扭封面

2018， 迪布尼，easygo,艾力臣，payet,James
呢5隻係分唔到出邊隻
但今集2019
James >> all

應該要賣咗舊嗰個先得

比張圖睇睇

啱先幫我新手fd新買 等我賣咗舊嗰個再cap上黎

2019 神金
最估唔到係巴卡約高，上年真係垃圾
巴卡約高今年=艾辛

大家不要相信牛清

佢神早流流已經係到發功

其實迪布尼廢係邊 原本想換佢後尾換左美斯

唔知佢勁係邊=廢

牛佬既野 信3成好啦

冇扭波，冇射門，冇速度，冇頭鎚,冇防守
傳波冇bug
One touch 博腳級別

Amf : 上半場 d silva ， 下半場 美欺